Everybody say MAGA！

樓主幾時作首無川普？

好難無 會戰勝歸來

笑乜春 美國搞成咁 仲笑得落

靴：選要為我選下去 也代你選下去 選極也未曾對
韓：忘掉佢有沒有在憔悴 唔熟政治依然要死追
靴：共和太渣 連任無限遠 始終都當選不到這樣遠
韓：不理會票站廢物太多 精英太少 連登仔碌撚繼續凍親

靴：明明美帝早已明白右翼沒人用 夢想中的川普為何還未到
韓：明明cc台奮力無間 天天川普 佢不死也為連任到
合：有沒有種票 誰能知道 美帝仍然係無川普

咁快睇完？我勁用心改

明明美帝早已明白右翼沒人用 呢句好屈喎

終於高質